Maafkan toyol ini: http://e-toyol.com

Altimet ft Haziq - Maafkan Kami

Original song by p ramlee

Lirik:
Maafkan kami
Maafkan kami
Maafkan kami
Maafkan kami

Wahai cik adik jangan merajuk
Maafkan kami si Bujang Lapuk
Jikalau salah tolonglah tunjuk
Kamilah rela hai kena ketuk Nandung-nandung dayang senandung Wahai saudari maafkan kami

Korus:
Maafkan kami
Maafkan kami 2x
Maafkan kami

Kalau Cik Adik tak mahu maafkan
Kami nak tinggal Tanjung Rambutan
Wahai Cik Adik tidakkah kasihan
Kami nak mati berderai badan Nandung-nandung dayang senandung Wahai saudari maafkan kami

Korus:
Maafkan kami
Maafkan kami
Maafkan kami
Maafkan kami

Wahai cik adik jangan marah sangat Sedangkan Nabi ampunkan umat
Kalau Cik Adik mukanya kelat
Kelubang jendela kami nak lompat Nandung nandung dayang senandung
Wahai saudari maafkan kami

Korus:
Maafkan kami
Maafkan kami
Maafkan kami
Maafkan kami ......

EH BERAPA BANYAK MAAF DAH???